esr ipo再上市

好似一般般咁

超過一半舊股
你要埋我果份
擺到明套現唔睇好

好多物流中心係喺支那
如果支爆就收皮

我反而睇好支爆概念,大陸公司太有錢就會為左方便自己買物流倉
資金不足先會刺激到租倉需求
人始終要食飯生活,再窮都離不開物流
香港就係好例子

但係啲廠執柒哂要運嘅嘢就少好多
佢起咁大個倉得個擺字

我睇法esr角色好似貨倉版領匯咁，經濟再差只係做實業既企業家硬食，esr始終都可以輕鬆食人血饅頭

資本化率 睇落唔錯

但係有個問題 貨倉點資本提升

不過佢今次上市好似有6成攞嚟還債
不過當reits都ok掛

已抽3手
係到擺，唔鳩理佢

佢算唔算貴？有退休基金做基石投資，應該可長揸？
唔知佢地既倉算唔算先進 ，呢樣先係優勢

上次IPO時寫過下
純收租嗰part 都唔夠比admin fee
other income 佔比好大，其中大部份係 revaluation
能唔能夠realized 或 realized 到幾多都係要思考嘅地方

我未摸得好透間公司/盤數
->有懷疑->> 唔買
加上佢係賣股還債
當然,短炒另計

巴打好耐未見你既個股基本分析啦，keep住睇開，會唔會有時間講下2588，3319呢d?

IQ題
林鄭落台先， 定係我出post 先

會出post， 只係依幾個月無乜心情

賣咁多舊股不了

暗留意下

無人講呢隻股既？廢到無人講？

17.5 in